香口膠得頭三啖係好味

過咗就可以lur

可樂得第一啖 之後可以倒

成枝都好飲

好似溝女咁

我反對

係 一食完就冇興趣

好似屌女咁

咁又點

反對咗